點解我同我隻貓一係床到佢就咬我

只要一齊係張床到唔夠15 秒
佢就會瘋狂咬我手腳
好痛

我會蓋被，佢失敗左就撤退

想同你玩

張床係佢的

唔搵被包住腳 真係比佢追住黎咬
包都要包到實 唔係佢鼠入被窩咬得仲興奮

可以試下咬返佢
btw應該係想你摸佢

佢會唔會就係想同我玩咬手手

我連隻手都唔敢拎出黎

我咬返佢

今朝佢叫我起身嘅戰績

當左你係玩具

係咪吹你比野食

我呀媽捭左啦已經

係要你比呀 唔係要呀媽比呀

咬即係口交
想你幫佢含

你訓撚左人地張床
緊係咬你啦

你係隻貓眼中已經成為過街老鼠
你要抑制吓佢 重拾威嚴
你可以試下趕佢落床

愛你先放你入口